小熊維尼你落地獄啦

仆街陷家剷

我係

利申文盲

sorry 唔是講緊你

我講緊啱啱落機獻世果隻

做咩叫我

夠膽就開全朵

呢幾日可能比人拉，勿念